{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69982&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔공산여관"
    },
    "text": "2022年7月27日公州に位置するホテル公山旅館は、Good Stay、Good Service、Good Smileのスローガンで愛する人と共にするときめきと一人だけの余裕のある時間、そして友達との笑いが絶えない話を提供します。 宿泊施設ではバレットパーキングサービスと外部駐車場を提供し、駐車場の助けが必要な方のための便宜を提供します。 また、公州ターミナルと公州大学、公山城、武寧王陵、そして公州韓屋村へのアクセスが良く、旅行者に便利な宿です。 客室の内部施設は厳選された寝具と便利な施設で構成されており、コンシェルジュが毎日客室を点検してNetflixを視聴することができ、快適な宿泊と衣類管理をサポートしています。 様々な施設が提供され、フロントデスクではセスコや軽食を提供しています。 宿泊施設はペット、未成年者、そして男女3人以上の男女同室での宿泊を禁止しており、忘れ物は1ヶ月間保管した後廃棄され、外部駐車場を追加でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "公山旅館のスローガンは何ですか？",
            "answer": "公山旅館のスローガンはGood Stay、Good Service、Good Smileです。"
        },
        {
            "question": "公山旅館ではどのような駐車場のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "公山旅館ではバレットパーキングサービスと外部駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "公州ターミナルや公州大学、公山城、武寧王陵、公州韓屋村などへのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、公山旅館は公州ターミナルや公州大学、公山城、武寧王陵、公州韓屋村へのアクセスが良く、旅行者にとって便利な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "公山旅館の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "公山旅館の客室には厳選された寝具と便利な施設があります。また、コンシェルジュが毎日客室を点検し、Netflixの視聴が可能で、快適な宿泊と衣類管理をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "公山旅館ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "公山旅館では様々な施設が提供されており、フロントデスクではセスコや軽食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "公山旅館ではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、公山旅館ではペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "公山旅館では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、公山旅館では未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "公山旅館では男女3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、公山旅館では男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "公山旅館では忘れ物の保管はしていますか？",
            "answer": "はい、公山旅館では忘れ物を1ヶ月間保管した後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "公山旅館の外部駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、公山旅館では外部駐車場を追加で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 484
    }
}